<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/</link><description>Recent content on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://tlom.github.io/quartz/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Charakter/Charaktere/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Charakter/Charaktere/</guid><description>Charaktere Player: Eleonora Erydani Torian Titawin Julien NPC&amp;rsquo;s:</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Charakter/Player/Eleonora/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Charakter/Player/Eleonora/</guid><description>Eleonora Voller Titel: Eure Durchlaucht Prinzessin Eleonora Selva Laureola von Arnia
1 2 3 4 5 sequenceDiagram Alice-&amp;gt;&amp;gt;+John: Hello John, how are you? Alice-&amp;gt;&amp;gt;+John: John, can you hear me? John--&amp;gt;&amp;gt;-Alice: Hi Alice, I can hear you! John--&amp;gt;&amp;gt;-Alice: I feel great!</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Charakter/Player/Erydani/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Charakter/Player/Erydani/</guid><description>Layanas Charakter
Schwarzfuß stamm
Zögling von Titawin</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Charakter/Player/Julien/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Charakter/Player/Julien/</guid><description/></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Charakter/Player/Titawin/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Charakter/Player/Titawin/</guid><description>Titawin Timons Charakter Rasse: Bergzwerg Klasse: Fighter Background: Jahrelanger Schmied für die Familie von Arnia, über die Jahre eng angefreundet mit der Tochter, Eleonora, nun steht er enger an ihrer Seite als an der des Herzogs.
&amp;hellip;
Schüler/Zöglig: Erydani</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Charakter/Player/Torian/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Charakter/Player/Torian/</guid><description>Torian Veldaunt Fate Veldaunt</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-1/</guid><description>1008.7.8 (Brimwinstag) Hochzeit von Eleonora findet statt</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Startsituation/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Startsituation/</guid><description>Startsituation Dein Charakter befindet sich zur Zeit in oder in der Nähe von Ronosfall, in Tenorien . Womöglich gehört ihr zum Gefolge von Herzog Sebastien von Arnia oder zu dem von Erzherzog Ferlonius von Landern, oder seid aus anderen Gründen in der Stadt. Der Herzog ist mitsamt Gefolge vor einer Woche in der Stadt eingetroffen. Dort soll in zwei Tagen eine Ehe zwischen einer Tochter des Herzogs und dem Erstgeborenen des Erzherzogs geschlossen werden.</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Testseite/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Testseite/</guid><description>Überschrift 1 Überschrift 2 Überschrift 3 Überschrift 4 Überschrift 5 Überschrift 6 Text</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/Antara/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/Antara/</guid><description>Antara Der Name der Welt in der unser Abenteuer stattfinden wird ist Antara. Sie verfügt über fünf Kontinente, die in eurer Heimat wie folgt bezeichnet werden: Die Riesenlande, die Wildlande, die Drachenlande, die Eislande und schließlich Merenor .
Die Riesenlande Ein weit entfernter Ort den man nur aus Legenden kennt. Es ist niemand bekannt der jemals nach dort aufgebrochen ist und zurückkehrte um davon zu erzählen. Seine Bewohner sollen die Merenors in ihrer Größe um ein vielfaches überragen.</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/Merenor/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/Merenor/</guid><description>Merenor Merenor ist der Name eures Heimatkontinents. Er beherbergt eine Vielzahl von Ländern und Völkern. Der Kontinent wird von drei großen Gebirgsketten geteilt: den grauen Bergen im Nord-Westen, den Eisenbergen im Nord- Osten und der Zinnenmauer im Süd-Westen.
Westlich der grauen Berge liegen Cantera und der ursprüngliche Teil Tenoriens , sowie das kleine Waldelfenkönigreich Felion. Zwischen den grauen Bergen und den Eisenbergen findet man die Halblingslande, Heimat der Leichtfüßigen, und den Finsterwald, welcher das Waldelfenreich Farendell beherbigt.</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/Tenorien/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/Tenorien/</guid><description>Tenorien Tenorien ist ein Land das man inzwischen durchaus als Großreich bezeichnen darf. Es ist geprägt von einem milden Klima, komplizierter Politik, seinen eisernen Werten, einem starren Ständewesen und, in den letzten drei Jahrhunderten, unaufhaltbarer Expansion.
Politik Tenorien wird regiert durch Kaiserin Amaria von Tenora II. Unter ihr erstreckt sich eine Struktur aus Grafen, Baronen und Junkern, bzw. ihren Gegenstücken mit militärischer Funkion: Erzherzöge, Herzöge und Ritter. Dabei nennt man jemanden in einer verwaltenden Position unabhängig vom Titel einen Vogt, und jemanden der über ein Gebiet herrscht einen Fürst.</description></item></channel></rss>