<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Sessions on</title><link>https://tlom.github.io/quartz/sessions/</link><description>Recent content in Sessions on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://tlom.github.io/quartz/sessions/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-1/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-1/</guid><description>1008.7.8 (Brimwinstag) Eleonora steht auf und nimmt Ihre Sachen für die Flucht vor der Hochzeit mit. Sie schleicht sich raus mithilfe Ihres Umhanges.
Im Treppenhaus der Diener kommt Ihr der Koch entgegen und ist verdutzt sie zu sehen. Sie wimmelt ihn schnell ab und läuft durch ein Tor zu der Seite hinaus.
Dort trifft sie auf Torian, dieser begrüßt sie Freude strahlend. Eleonora möchte sich allerdings noch mit drei anderen in Gasthaus zum roten Speer treffen.</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-2/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-2/</guid><description>1008.7.9 (Barinstag) Torian entfernt sich von der Gruppe um sein Tier raus zu lassen, allerdings außer Reichweite der anderen. Eleonora fängt an etwas auf ein Pergament zu schreiben. Nach ein Paar worten die Torian mit Corvus gewechselt hat, winkt Ihn Eleonora zu sich und möchte Ihn davon abhalten in der Vergangen heit von Corvus herum zustochern. Stattdessen bietet sie an Jagen zu gehen. Eleonora fängt an Ihre Cunning Action zu üben, Titawin gesellt sich dazu und übt auch ein bisschen, wärend Erydani ihm zuguckt.</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-3/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-3/</guid><description>1008.7.12 (Olinstag) Nach dem Kampf müssen die Waffen nicht mehr abgegeben werden und die Gefallenen werden mit genommen. Die Reise geht weiter richtung dorf, dort angekommen bekommen die Gefährten ein Zelt und Essen.
1008.7.13 (Alwinstag) Frage nach Schwarzem Nebel -&amp;gt; Magie
Tattoo einem weißen Raben
Ork Lager Flankiert
Horn gehört zum Lager um Hauptman zu retten
Levelup (erst bei nächster Rest)</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-4/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-4/</guid><description>1008.7.13 (Alwinstag) COMBAT Der Schamane stirbt und eine schwarze Rauchsäule steigt empor. (In Form eines Rabens)
Nach dem Kampf Der Schamane hat ein Tatoo mit dem Weißen Raben anscheinend. Er trug Kräuter und Braunes Zeug mit sich, in einem Beutel und er trug einen Stab mit sich mit Bänder wo Weiße Feder dran sind.
(Titawin wird auf den Traum von Erydani aufmerksam gemacht, von Erydani selber, dieser ist Ratlos und gibt es an die anderen weiter)</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-5/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-5/</guid><description>1008.7.14 (Alwinstag) Als die Gruppe weiter wandert treffen sie auf die große Straße, dort fährt eine Karawane vorbei deren Wagen ein Wappen mit roter Hahn und violetten Hintergrund ziert.
Händlerfamilie Hahnenstolz anscheinend. Wir warten darauf das diese Karawane an uns vorbeizieht. (Es sind weit über 40 Wagen, die an uns vorbeigefahren sind.)
Am Ende des Tages schlägt die Gruppe ein lager auf um zu rasten, da sie noch nicht vom Wald geschützt ist macht sie kein Feuer an.</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-6/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Sessions/Session-6/</guid><description>1008.7.14 (Alwinstag)</description></item></channel></rss>