<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Worlds on</title><link>https://tlom.github.io/quartz/world/</link><description>Recent content in Worlds on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://tlom.github.io/quartz/world/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/Antara/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/Antara/</guid><description>Antara Der Name der Welt in der unser Abenteuer stattfinden wird ist Antara. Sie verfügt über fünf Kontinente, die in eurer Heimat wie folgt bezeichnet werden: Die Riesenlande, die Wildlande, die Drachenlande, die Eislande und schließlich Merenor .
Die Riesenlande Ein weit entfernter Ort den man nur aus Legenden kennt. Es ist niemand bekannt der jemals nach dort aufgebrochen ist und zurückkehrte um davon zu erzählen. Seine Bewohner sollen die Merenors in ihrer Größe um ein vielfaches überragen.</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/Flora-und-Alchemie/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/Flora-und-Alchemie/</guid><description>Pflanzen Name Beschreibung Nutzen Halblingsbeeren runde rote Beeren mit ca 2 cm Durchmesser essbar, schmeckt süß Eisenblatt bläuliches Kraut mit gezackten Blättern -Extrakt kann als Basiszutat für Verschiedenes verwendet werden Silberwurzel gräuliche Wurzel -essbar, leicht bittere Kochzutat-heilt angereichert 1d4 alchemische Erzeugnisse Name Beschreibung Nutzen Elfenmedizin in weiße Blätter verpackte, weiche, gräuliche Küchlein heilt bei Einnahme 2d4 + 2 Eisenblattextrakt bläuliche, durchsichtige Flüssigkeit kein Nutzen bekannt; Basiszutat für Verschiedenes angereicherte Silberwurzel silbrig grauer Würfel mit 3 cm Kantenlänge heilt bei Einnahme 1d4 Rolens Salbe braune Salbe in frischen Blättern verpackt lindert Schmerzen an der Stelle wo sie aufgetragen wird</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/G%C3%B6tter/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/G%C3%B6tter/</guid><description>Götter alte Götter die Sema Name Beiname M/W Gesinnung Zuständigkeit Symbol Tybex der Glückliche M CG Glück, Spiel, Handel Kleeblatt Sandoya die Siegreiche W NG Sieg, Abenteuer, Heldentum, Kameradschaft weiße Hand Elda Fürstin des Lichts W NG Licht Lichtstrahl Fiona Allmutter W NG Fruchtbarkeit, Leben Ähre Argalon der Handwerker M RG Arbeit, Handwerk, Disziplin Hammer Lyrika die Edle W CG Schönheit, Freude, Kunst, Musik Harfe Asra die Herzliche W NG Familie, Gastfreundschaft Herd Hovin Freudenfürst M CG Essen, Alkohol, Feste, Sexualität Weitraube/Bier Elfdal Eichenvater M CG Natur, Wälder, Reise Eichenblatt Orndal Zwergenherr M RG Berge, Stein Metall Spitzhacke Worion Herzog der Meere M CG Meere, Schifffahrt Schiff Pharlon der Weise M NG Wissen, Lernen, Bücher, Weisheit Eule Haintir Herrscherkönig M RG Herrschaft, Gerechtigkeit Krone Yaela die Gütige W NG Medizin, Gesundheit goldener Kreis Nora die Ehrenhafte W RG Ehre aufrechtes Kreuz (alle Seiten gleich lang) die Infernalen Name Beiname M/W Gesinnung Zuständigkeit Symbol Rodarna die Reiche W CB Gier, Lügen, Spielsucht, Betrug zerstörte Waage Ronos der Barbar M NB Schlacht, Blutrausch zwei gekreuzte Speere Carmena Mutter Nacht W RB Dunkelheit schwarzer Halbmond Ravick Totendieb M CB Nekromantie, Untod Totenschädel Dranion der Schläfer M CB Faulheit, Trägheit halb geschlossenes Auge Senalia die Schöne W CB Eitelkeit Spiegel Safelia die Unzufriedene W RB Neid, Egoismus Eidechse Zyrna die Verführerin W CB Völlerei, Lust, Sucht Tropfen Sanox der Lauernde M CB Jagd, Wegelagerei, Monster rote Armbrust Utorno der Einsame M RB Höhlen, Rost, Einsamkeit rostbarbener Bogen Nyvalla Sturmfürstin W CB Stürme, Tiefen Blitz Vera Fürstin des Wahnsinns W RB verbotenes Wissen, Wahnsinn, Magie Rabe Vilgen der Dornenkönig M RB Tyrannei, Selbstjustiz dornenbesetzte Krone Calia die Verbitterte W NB Krankheit, Schmerz dornige Peitsche Baecos der Verräter M CB Verrat roter Handabdruck junge Götter Name Beiname M/W Gesinnung Zuständigkeit Symbol Solius die Sonne M RG ist die Sonne Sonne Lunia der Mond W RG ist der Mond Halbmond Vex die Gerissene W CN Diebe Münze Tahl der Unvermeidliche M RN Tod, Reich der Toten schwarze Rose Vracos der Grausame M RB gewaltsamer Tod blutiges Schwert Nehlia die Sanfte W RG gewaltfreier Tod Rauch Selfon der Friedensstifter M RG Frieden weiße Taube</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/L%C3%A4nder/Daenor/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/L%C3%A4nder/Daenor/</guid><description>Daenor Hochelfenreich</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/L%C3%A4nder/Karetosch/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/L%C3%A4nder/Karetosch/</guid><description>Karetosch Zwergenreich; nach seiner Hauptstadt benannt
Gute Handel bezeiheung zu den Elfenlanden</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/L%C3%A4nder/St%C3%A4dte/Ronosfall/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/L%C3%A4nder/St%C3%A4dte/Ronosfall/</guid><description/></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/L%C3%A4nder/Tenorien/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/L%C3%A4nder/Tenorien/</guid><description>Tenorien Tenorien ist ein Land das man inzwischen durchaus als Großreich bezeichnen darf. Es ist geprägt von einem milden Klima, komplizierter Politik, seinen eisernen Werten, einem starren Ständewesen und, in den letzten drei Jahrhunderten, unaufhaltbarer Expansion.
Politik Tenorien wird regiert durch Kaiserin Amaria von Tenora II. Unter ihr erstreckt sich eine Struktur aus Grafen, Baronen und Junkern, bzw. ihren Gegenstücken mit militärischer Funkion: Erzherzöge, Herzöge und Ritter. Dabei nennt man jemanden in einer verwaltenden Position unabhängig vom Titel einen Vogt, und jemanden der über ein Gebiet herrscht einen Fürst.</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/Merenor/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/Merenor/</guid><description>Merenor Merenor ist der Name eures Heimatkontinents. Er beherbergt eine Vielzahl von Ländern und Völkern. Der Kontinent wird von drei großen Gebirgsketten geteilt: den grauen Bergen im Nord-Westen, den Eisenbergen im Nord- Osten und der Zinnenmauer im Süd-Westen.
Westlich der grauen Berge liegen Cantera und der ursprüngliche Teil Tenoriens , sowie das kleine Waldelfenkönigreich Felion. Zwischen den grauen Bergen und den Eisenbergen findet man die Halblingslande, Heimat der Leichtfüßigen, und den Finsterwald, welcher das Waldelfenreich Farendell beherbigt.</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/random-Lore-bits/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/random-Lore-bits/</guid><description>Auf diese Seite schreibe ich random Fakten über die Merenor und Antara, die nirgends sonst reinpassen. Es sind einfach Dinge die eure Charaktere wahrscheinlich wissen würden, die aber sonst nicht explizit gesagt werden. Adelstitel Titel männl. Titel weibl. Nachkommen männl. Nachkommen weibl. Anrede Rang Funktion Kaiser/König Kaiserin/Königin Kronprinz Kronprinzessin Majestät 1 Oberster im Staat, ihm sind alle anderen Ränge untergeben Fürst Fürstin - - - ~ &amp;ldquo;Herrschender&amp;rdquo; - Überbezeichnung für jemanden der über Land herrscht Vogt Vogtin - - - ~ &amp;ldquo;Verwaltender&amp;rdquo; - Überbezeichnung für jemanden der einen nicht-herrschenden Regierungsposten innehat, und adelig ist Erzherzog Erzherzogin Erzprinz Erzprinzessin Hoheit 2 Militärischer Rang der ausschließlich durch hohe Adelige eingenommen werden kann Herzog Herzogin Prinz Prinzessin Durchlaucht 3 Militärischer Rang der ausschließlich durch hohe Adelige eingenommen werden kann Ritter Ritterin Herr von Frau von Edle(r) Herr/Dame 4 Militärischer Rang der ausschließlich durch Adelige eingenommen werden kann Graf Gräfin Erbgraf Erbgräfin Hoheit 2 Adeliger ohne militärischen Rang; herrscht häufig über eine Stadt oder ein Gebiet oder hat sehr wichtige Verwaltungspositionen inne Baron Baroness Edler Edle Durchlaucht 3 Adeliger ohne militärischen Rang; mit kleinem Herrschaftsgebiet oder hoher Verwaltungsposition Junker Fräulein Herr von Frau von Edle(r) Herr/Dame 4 Adeliger ohne militärischen Rang; mit sehr kleinem Herrschaftsgebiet, in Verwaltungspositionen oder am Hofstaat als Höfling Verbrechen und Strafen Hier ein Katalog und dafür üblichen Strafen.</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/World/Rassen/Hochelfen/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/World/Rassen/Hochelfen/</guid><description>Hochelfen Eine kulturelle Mischung aus Menschen und Waldelfen.</description></item></channel></rss>