<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Merenors on</title><link>https://tlom.github.io/quartz/merenor/</link><description>Recent content in Merenors on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://tlom.github.io/quartz/merenor/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Merenor/Antara/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Merenor/Antara/</guid><description>Antara Der Name der Welt in der unser Abenteuer stattfinden wird ist Antara. Sie verfügt über fünf Kontinente, die in eurer Heimat wie folgt bezeichnet werden: Die Riesenlande, die Wildlande, die Drachenlande, die Eislande und schließlich Merenor.
Die Riesenlande Ein weit entfernter Ort den man nur aus Legenden kennt. Es ist niemand bekannt der jemals nach dort aufgebrochen ist und zurückkehrte um davon zu erzählen. Seine Bewohner sollen die Merenors in ihrer Größe um ein vielfaches überragen.</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Merenor/Layana/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Merenor/Layana/</guid><description>Layanas Charakter
Schwarzfuß stamm
Zögling von [[Titawin]]</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Merenor/Merenor/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Merenor/Merenor/</guid><description>Merenor Merenor ist der Name eures Heimatkontinents. Er beherbergt eine Vielzahl von Ländern und Völkern. Der Kontinent wird von drei großen Gebirgsketten geteilt: den grauen Bergen im Nord-Westen, den Eisenbergen im Nord- Osten und der Zinnenmauer im Süd-Westen.
Westlich der grauen Berge liegen Cantera und der ursprüngliche Teil Tenoriens, sowie das kleine Waldelfenkönigreich Felion. Zwischen den grauen Bergen und den Eisenbergen findet man die Halblingslande, Heimat der Leichtfüßigen, und den Finsterwald, welcher das Waldelfenreich Farendell beherbigt.</description></item><item><title/><link>https://tlom.github.io/quartz/Merenor/Titawin/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tlom.github.io/quartz/Merenor/Titawin/</guid><description>Eigener Charakter
&amp;hellip;
schüler/zöglig: [[Layana]]</description></item></channel></rss>